西環集中營：一條龍打殘黃色經濟圈 - 季陶

季陶早前寫過，民主派早已擔心特區政府搞的限聚令根本是針對中、小型食店，果然執行至今，警方執法目標大部份都是針對小店，更甚者是一眾支持抗爭者的小店成為警方借限聚令打壓滋擾的目標。有政界中人指，今次再證明特首林鄭月娥想借抗疫搞政治的陰謀，「𠵱家更加清楚，借限聚令打壓小店只係手段，真正目標係打殘黃色經濟圈」。

該政界中人指，左派及其輿論喉舌從未停止攻擊黃色經濟圈，「因為當中涉及到北京多年嚟喺工商界建立嘅政治力量，包括立法會、特首選舉入面對功能界別選票嘅絕對操控」。

中共誓保工商界政治力量

黃色經濟圈正是要在工商界另立親民主派的經濟及政治力量，中共自然要在萌芽階段全力封殺，但一直未見太大成效，現在正好借疫情及限聚令針對黃店，「喺今次疫情入面，黃店因有支持者一直『懲罰』，論死傷程度冇藍店咁嚴重，令某啲店可能想轉黃，但差人𠵱家攞正牌用限聚令搞黃店，對藍店違法就唔理」，一方面可以打擊黃色經濟圈，「另一方面做畀藍店睇，撐政府同建制就可以冇事」。

他更指食環署署長劉利群昨於電台節目說若有食肆不遵守限聚令等措施，或不獲發防疫基金，「睇埋呢個更清楚，完全係一條龍式打殘黃色經濟圈：先針對、打壓同滋擾黃店，之後再告，告完就用呢個做藉口唔批資助，等黃色小店啲客俾差人趕走，政府資助又收唔到，最後做唔住關門，咁就可以瓦解黃色經濟圈」。他指港人要認清對手真正目的，「保唔住黃色經濟圈，冇咗呢張經濟牌，以後乜都好難搞」。

季陶
周一、三、五刊出

用龍門打頭炮之後一間一間慢慢來 5毛mon post狗再引導式分化

藍店不了

Push

一毫都唔會俾藍店，聽執啦

一開始已經講撚左
擺黃店上去乜APP物APP都ON撚99
幫支那豬MARK埋打擊對象
叫左剩係批鬥藍店就夠
佢地自己會轉黃
個時我開PO仲撚比班柒頭皮屌自我審查
屌你班豬兜打唔贏死LUR又唔撚識地下化
好似好光明正大就好威威咁
而家睇你班野點保

一日3餐黃店仲。有個黃店基金個個月捐錢。

利申:叫有少少錢

係咪好似咩勇武內鬥啲標題 擺明對家依加攻硬嘅唔得轉攻軟 唔明點解軟果班仲可以咁易比人厄到

唔好理咁多
每個人做好自己
盡可能幫襯黃店
根本唔需要理人地點睇
呢個係你良心過唔過得去既問題
偽唔偽黃都好
我地要既係紅藍黑店死
就算唔死都要佢地扮黃咁生存

再利申: 政府中高層無間道。吹咩

永遠依啲篤撚中5毛都極少人推 比5毛搶留言果啲就個個都幫手屌又推得勁快

所以上連登勿認真
6月到而家
每個人唔多唔少都有政治觸覺
同埋個人既判斷力
自己識諗咩應該做應該聽
如果重係咁中意睇風向做人既話
咁真係對犧牲左既手足唔住

程班長又係一個打擊對象 其他果啲解到圍唔好以為冇事
對家只會不斷抹黑

師兄心水清

其實個核心係只要大家一直堅持支持黃店罷藍黑不變
政府出幾多招都好都冇大家符
正同之前區會選舉一樣, 大家堅持一票不投民賤聯, 佢派幾多蛇齋餅糉, 阿爺洗4 成票出嚟都冇用
所以大家一定要堅定信念同堅持撐黃店

乜野硬乜野軟
你擺D黃店上去個時冇諗過比支共搞?
有諗過支共可能會點搞 擋唔擋得住?
屎忽痕諗到就做?
支共放左咁多鬼入黎捉手足
而家你幫支共MARK埋目標
25仔錢都慳番

核心係不分化不割席 支那仔就正正有依個心態 有打過機都知班傻閪永遠都會勁團結

口戈納他水

班狗搞黃店有乜用
我直接擺低錢走

推

越係打壓越係幫襯
吹咩

岩，要所有人都知道黃先生存到

總之盡食黃店 盡量幫襯黃店

要

因間抄埋你牌想走就走咩

d藍店好快中回力鏢

做好自己！！！

一定要撐起黃店，每日最少幫一餐

就算黃店一間一間消失
都唔洗指意我會幫襯藍店

標記自己出黎比人攻擊
呢獲野黃圈難保

其實都幾搞笑
佢越搞越多人去囉

頭先lunch去大渣哥啲人排到十幾廿個
多人到唔想排

咁更加要支持同路人
撐到冇資助都頂到

比人搞之前冇賺過咩 比人搞完咪仲多人幫襯

冇app嘅話啲人諗唔到食咩 最後結果咪係見到咩食咩 我諗到時吉野家而家仲排緊長龍

師姐邊度黃店基金, 我又科下水先

我都係一蚊唔益藍店架啦, 大不了未外賣黃店

利申﹕有基本連登仔收入

蘋果真係攪鳩笑，蘋果係最支持限聚令
買GAME 又話政府不力，捉掑又話政府不力
依家黃店比政府攪又叫春？
咁當初又咁支持政府限聚令？
定係一心諗住港共唔會用限聚令攪鳩你？

吹水鬥氣姐，區選時成版白票post最後咪又投票率創新高。係咁屌進攻功能組別，民記個民調支持度咪又高到有共識咁。

成日講到共產黨又陽謀又陰謀，但佢地係最要面，中聯辦講到出口今次立會係奪權，政府配合晒打擊我地搞功能組別，班別有用心仲可以講到係對家故意咁做引人去中伏浪費時間資源

總之繼續幫襯黃店

所以希望九月立法會選舉可以再創造一次奇蹟

其實佢哋唔係想講兩講就令到我哋轉軚呀嘛， 你點樣分化 ，我都唔會投建制㗎喇

淨係食黃店

係，杯葛藍店係最緊要。
但咪以為唔擺上app，政權就唔知係黃先得架......
大大張文宣貼喺舖，藍屍警甴知你咩料啦

大家一齊舉報藍店反擊

港共用限聚令打壓黃店！手足我地要反擊！

出大絕，你係黃冇得投票。

大家企硬今次全球反支係香港人挑起 中共手段次次都差唔多唔好再上當

A

冇app根本做唔大黃色經濟圈，我都係睇app同ig搵食
連黃色經濟圈都要靜靜雞，咁一早收咗皮啦，仲邊有光時重光號Jimmy Jungle
你以為冇app，黑警五毛就唔識搞你黃店咩
依家就係太多黃店，對家根本無從入手，咪搞最出名嗰啲
最容易解決就係勿分化，佢搞邊間就瘋狂懲罰，藍店一定收皮

成條街都係黃店既話咪由佢打囉，因為根本唔會打得哂
你呢頭查完牌入去檢查完根本D人都係繼續照排隊照食架啦，甚至仲多人去添係堅持食黃店既話唔食呢間都會轉第二間黃店食，唔會無啦啦去撚左藍店食囉
只要堅持食黃店同唔好鬥黃既就唔會有位比人入到啦

W

push

agree

exactly

熱狗會叫d支持者杯葛黃店

預言post:呢幾日某媒體會出專訪關係黃色經濟圈

岩
只要間鋪貼哂文宣，放唔放上app都知架啦
個平台其實好重要，因為香港其實好撚多懶人（包括我）唔會鳩行半個鐘搵黃店，而係直接開app睇

pish

日日睇黃店app搵嘢食

做好自己
買嘢 網購 都要

佢地開左個 好人經濟圈

黑警收錢搵黃店出嚟打擊，到時有機會仲麻煩。

結論，黑警死全家

推，呢排連登都好多五毛帶風向

只幫襯黃店

信念，係唔會俾人動搖到

老鳳認同

冇得揀時
寧願 食綠 都唔食紅藍
大不了自己煮

食黃店會食得好開心
諗返反送中前食過紅藍店已經好有罪惡感

衣食住行樣樣都可以黃，
唔好貪方便俾錢藍店賺

佢哋好人定義其實係撐熱狗先係好人

講得啱

要壯大黃圈
紅藍資本壟斷咗好多年

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

你覺得冇app嘅佢就會唔知邊間黃？

琴日查完，今日重多人。
app 係好方便，

戇撚鳩
俾你手打殘黃店
都唔代表會幫襯藍店
你斷埋轉黃會復活里條路
最尾全民仆街就真係做到藍黃合一

日日都黃店

唔會理d分化post
你有你分化 我有我懲罰

仲有邊個敢去藍店？
親中人士最高危
最好全部藍屍一齊中武漢肺炎

呢句真 藍店太危險

冇app鬼知你黃？

政府：公器私人，執法偏私，借疫情攻擊黃色經濟圈
正常人說：屌你老母港共黑警曱甴，我就日日幫襯黃店
假膠說：好嬲呀

連登仔說：屌你老母黃藍地圖！

黃色經濟圈係好有用
一定打擊到中共

呢4張圖勝過千言萬語
話你知對家玩緊咩

只要消費者繼續堅持，就算佢封殺黃店都無用，因為主導權根本唔係佢地手上

只要大家齊心幫襯黃店，港共係冇可能玩死黃色經濟圈。

佢條衛生條例，可以煩到黃店，同樣令藍店減少收入（怕被人篤灰）。最終都係要睇顧客數量，大家唔可以放棄幫襯呀。

熱血時報：黃圈=黃色的屎， 別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？

所以自從有左限聚令
每餐都食黃店
以前間中都會食下好食既中立店
而家非常時期,手足優先

正解
只幫襯黃店

繼續支持黃店，complain藍店

瘋狂投訴藍店囉，
唔做嘢/做少咗嘢就搵申訴專員，
志在增加港共部門工作量。

唔係有啦咩?

一日三餐都黃店

講得好

...

淨做外賣囉

你一係收返人地個食肆牌

一句講曬
總之唔會幫襯藍店

我去啲唔熟嘅地區係靠App先識搵到啲黃店無app，根本唔可以有目標地懲罰黃店

刀無兩頭利 你唔上app又點形成到黃圈

多消費黃圈抵抗！

認同 但可唔可以唔好再講 呀爺 呢個terms，轉講大陸/支共等 thanks

打死都唔食藍店

未出

呢段時間一日幾餐全黃店，細店為主

最緊要做好自己先

我地老死都撐黃店！罷黜藍店，睇下邊個死得快！！

點都狠狠地銀彈懲罰yellow shop

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

早就知啦